拜仁到底近幾年衰咩？

自從哥狗走左之後 來來回回左幾次教練
明明人腳都仍然係頂級 但都係堆屎咁

利申 ： 拜仁衰落我好心涼

仲係用緊列貝利正選 仲要出個基拿比

連拿度踢返起都係啦
上季借去史雲斯都仲柒柒下
反而拜仁佢又有返表現
應該係拜仁又渣左

青黃不接
後生個批全部都係二打六黎
冇人個擔到大旗

衰球霸

衰班老屎忽on9

衰奧燒

過半隊正選踢左五六季以上

由球員到高層都衰在太有自信

robbery打左差唔多十年
又放走kroos

今年先開始真正衰姐
上幾年都仲贏拜超 歐聯8強/4強

今年走vidal但冇返個夠level既頂返
失中場就死得啦

仲係斷背利坐正

幾廢

拆哂競爭力對手骨
不思進取

2018仲係洛賓列貝利
後防又跟唔上比賽節奏 根本佢地得番條中場比較好小小

未買哂同一個聯賽最勁個班人

自大

2r老到坐輪椅咁濟仲場場正選
Hummels同jb拎咗世界杯、傷完之後好似變咗40歳咁又慢又廢
Muller大運過咗，回復水準
班高層淨係識屌ozil同入籍撚，死攬自己班垃圾

唔係話幫德甲挽留人材咩？ 睇過

梅拿 29歲
利雲度夫斯基 30歲
洛賓 34歲
列貝利 35歲
查維馬天尼斯 30歲
曉姆斯 29歲
保定 30歲
華拿 30歲

呢班人衰退緊

陣間就買曬成隊多仔返黎

如果拜唔係咁廢，鬥心王都唔洗去意假啦

其實⋯⋯
贏左咁耐，輸一兩年都無所謂啦，橫掂點都有歐聯踢㗎啦

利申：憎拜仁

其實d人怪尼高高華，根本關佢q事。 d 人又老又殘，唔係回塘就係已經尾水。 邊個教都死。
琴日場波上半場，列貝利馬天尼斯chur 盡左，下半場無哂影，個侯武斯廢撚到。 利雲梅拿保定琴日都叫打得好左，如果唔係重大鑊

搶到個哥利斯卡冇料到

條中場執左十幾場都搞唔掂 梅拿根本冇態，艾簡達拿/J8又係唔穩定，反而山齊士係有d驚喜
多仔正正表現到你睇，雖然下半場尾段跌watt，整體都有活力過拜仁
拜仁呢幾年d transfer真係做得好撚柒，放vidal/costa又係on9

基拿比琴日打得好，第一球出得幾靚

依個真，上半場有球反擊3打2。 d人都未現到位就鳩傳，普通料

刀疤佬尋晚好撚勁喎

免費野仲想點

一定係哥狗搞衰隊波

報應嚟

上半場囉，壓住辛祖，搞到佢都唔敢攻，但下半場隊波無力，佢都回回地

最衰都係臭燒

王騎

衰比牙蓋燈

呢隊垃圾
一無錢拆人骨
就收皮

主因係德國青黃不接
拜仁咪搶極d德撚都唔夠以前黃金一代咁勁

一向免費買人啦
邊洗要錢拆骨

拜仁請哥狗搞到隊波唔知似乜先最 on 9

拆哂成隊多仔骨
都贏唔到歐聯

魯迪加既錯

d大粒佬臭口

德甲O的新星供給差O左

起初我都覺 重要拎完歐聯無耐
但哥狗點都維持到個種班霸既感覺

今年 睇完琴晚個場 哇屌我真係心涼到
忍唔住開post 一齊笑

哥狗想買尼馬辛尼迪布尼都買唔到仲好意思屌鳩佢
講搵人接班2r講左5季都係得高文似樣少少
年年唔鳩駛錢玩條撚咩

唔肯買人 班老嘢又回塘

清我先係世一中場ok?

真係好撚心涼, 呢隊波好似十年前咁去踢歐霸啦

我有世界盃喎

都係今年先衰者
不過要重奪德甲都好易嫁者
多仔而家班後生打起左,過1,2年就會比佢地買哂
同當年高普個期一樣

我有金童獎

拜狗如果肯洗錢買迪布尼、辛尼
而家勁撚到戇鳩啦

第一次認同清

拜仁式循環

上季歐聯都只係差少少衰自己on9

難d
辛祖英人，仲有個美國仔
偉哥屋企1860fans
全部都唔係德人，走都走去英超

跟呀漢尼斯話齋實係衰奧燒啦

拜輸幾正 買對家成日汁錢

Hummels當年好似都公開po過自己憎拜仁,
最後咪又係去左
不過多仔算醒左,唔搵咁多德國人做核心,過拜仁機會率係低好多

武士拜狗青訓黎

佢覺得拜仁唔賞識佢嘛
當初gotze走個時佢都有出聲屌
最後咪又係去左

19000安達臣級數

其實哥帥個隊都唔似班霸，你聯賽係無難度既，歐洲賽入四強真係好基本，而且佢教個陣，唔覺邊個德國仔勁左

Hummels 拜仁青訓嚟，希斯菲特唔用佢先嬲嬲豬嘈姐，踢起咗拜又買返咋嘛
細佬喺慕尼黑附近嘅德丙隊度踢波，仲有佢老婆都係巴伐利亞人
去踢拜仁都係合理，而且走咗又冇9up話多蒙特，多蒙特當地班痴線佬fans都冇咩點反佢

而家多蒙特隊中少咗德國人，唔代表拜仁唔拆骨
利雲夠係波蘭人，咪一樣俾拜買走

買埋美斯好無

佢兩個經理人開到聲想去拜
係拜狗度縮唔出曼城個價買

拜仁點會用高價買佢呀

抵啦
搶人搶得咁開心

己經專登出防守力強既比斯錫都撚狗咁撚

favre真係勁好多
由當年哈化 加柏
到去法甲尼斯
再今年多仔
教邊隊都交超水準

相反尼高高華唔係話差
但教班霸級真係欠咗d火喉
當然拜狗班人老反衰退都係事實
佢有d似lopetegui都係擺明預咗過渡性要食死貓

痴線，唔係買人就青訓嫁啦
你拜仁青訓有咩潛力新星？
冇就係買嫁啦
跟本拜仁最on9就係個班元老
2R咁既年紀仲續約，仲有貨賣又點
呢d更衣室老屎忽係要清

衰壟斷
以前買紐亞買利雲都算
買完25葛買哥利斯卡買蘇利買華拿（原本仲想買埋達斯拿 ）

根本就係日本足球動漫果種同對手打完就挖曬對面王牌射手一鳩樣道理

所以年年榜首加掃曬開鑼飛機盃同國內盃
但問題係成個德甲體係會冇競爭而衰弱
而拜仁又因為好似好勁而自視過高

結果 年年歐聯八強出局 年年榜首 同年年安聯主all in拜贏

依家啲人老而且出場時間又唔平均
加上從來唔肯俾超過半億買出面球員
次次免簽啲罷踢王牌球員

上年個老爺爺都教唔掂
算把啦

簽返draxler返德國反而冇乜野
佢都去咗psg啦
但德甲近年出產d新星都唔多掂既時候
仲諗拆國內骨出到歐聯點夠踢

歐聯近季都係一年八強姐
上年軒帥真心教得好，半路跳落火坑到都救得返上4強

黎黎去去都係果班

與其講幾強幾強
不如講佢歐聯點俾人淘汰
由贏歐聯開始
俾皇馬 巴塞 同馬體各淘汰一次
打親西甲都輸 算得係咩
仲要係西甲各強隊一次
玩集郵咩

哥狗西班牙人嚟

巴塞個年非戰之罪
個年傷到後備席都坐唔滿，4個中堅全部傷曬
皇馬個年就明顯戰術唔得，成隊未磨合好踢傳控
馬體除左係戰術問題同差少少運，梅拿入到12碼應該入到決賽
17年唔想比白馬fans 圍唔講
上年輸把握力同自己派膠

其實講到底係差個超級球星係關鍵時刻挺身而出

尼高高華係法蘭克褔都係勁在打守勢波。拜仁唔買人俾佢玩佢個套
入佢數都冇用
佢都唔係個種戰術大師調動叻嘅教頭

老實講當日搶少帥應該第一個搶nagelsmann
不過睇死班老屎忽就係唔敢用個30幾歲既後生仔
而家rb搶咗拜狗下年又要驚多隊
仲要呢隊應該唔會畀拜拆到骨

證明德甲出唔到高質球員比佢買

中過睇到大學畢業都仲係洛賓列貝利

衰sane條仆街 身為德國人竟然去英超唔去拜仁

陰乾哂成個德甲咁多年
搞到球星都唔會去德甲證明自己
其他隊又無能力好快又培養到d球星出黎帶起隊波
呢幾年就自己山頭圍威喂
d人老左就發覺其他隊無人挖
外面d球星又唔想做山寨王

天地有正氣

因為奧燒搞到衰退囉

應該會買斷

但咁多年黎都無後生頂到佢兩個既作用

大佢十七年
老豆同個仔踢波咁

有鬼得用後生仔咩
尼高高華想換血 打得差啲已經俾班神主牌屌柒佢

今年又比拜狗色簽到哥利斯卡番黎
屌佢老味

尼高高華同當年耶子一樣
話就話上手留個冠軍班底
實際個個球員乾晒塘又唔聽話鍾意更衣室搞搞震

仲要高層唔肯磅水買人

中前場人腳太老太冇體能
拜仁個打法一過半場就要極速攻入禁區打高速波
2R頂盡只可以打半場，打完

戰術容納唔到james同muller

隊波贏歐冠𠴱年又係2R
今時今日部分骨幹仲係到
好似冇咩接班咁

最衰都係土耳其走狗臭燒

你估個個都好似c朗美斯30都咁fit咩

其實呢兩三年都係靠個別球員carry
泰亞高>利雲>j洛 當然2r一直好穩定
今年3件打完wc好似散哂咁 利雲直頭成個2018都幾沉

洛賓的軌跡 到今時今日都仲入到波你吹佢唔漲

唔係要一清哂
不過自知之明啦 讓俾後生打正選
自己就70先換出黎撚兩腳好過啦

呢樣野真心智障 自己隊波都未搞掂走去唱鳩人

成隊太老 唔掉返2，3億出來重組都唔會去好返
而且唔可以再拆德甲骨 德甲前幾年弱到練兵效果都無 聯賽完全無競爭力 年輕球員完全唔可以係聯賽進步
到重要賽事成隊波心態同體能都轉換唔到

最on9放走2R接班人D.Costa

反正都出唔到
唔好阻住人發達啦

陣容老化乜戰術都係百搭ga la
夏天買件美職仔就當交貨
仲有拜根本德甲阿狗嚟
年年定時定候傷成堆人

拜人？拜乜撚野？清明都未到拜你老母咩

過渡期係真，robbery因為人情問題、性格問題，佢地唔主動話走，球會唔會主動踢走佢地。但佢地又真係有鬥心，唔能夠因爲冇作用而雪佢地。
正路值得依靠既中生代梅拿、保定、候姆斯、泰亞高、占士呢班，又因為多傷狀態差，唔能夠穩定地交出表現。
後生嗰班蘇利、甘美治、高文、基拿比，個個潛力都高，但現階段要求佢地穩定地踢到一線水準亦太強人所難。
拜仁要真正換血，起碼要等1-2季後，robbery, 紐亞, 保定退落黎，後生嗰班再成熟d，然後針對性買2-3個人，應該可以再變番屈機球隊。

當然利雲2季後老左都要諗前鋒位點接班

哥帥咪買左哥斯達同高文 自己賣走哥斯達姐

主因：梅拿廢晒

德國唔掂拜仁一齊唔掂好正常

好似又係free 返嚟，中堅有個sule free返嚟，又長期打後備。

sule得個大份，又慢又論論盡盡咁

明明攞歐聯嗰屆中場逼搶，打反擊超勁。大炒疤狗，轉個頭就俾哥狗夾硬套鳩搓戰術落嚟，踢到啲人on99，仲整廢埋葛斯

唔見得候姆斯，保定好快

話哥迪奧拿唔得，實際上佢係曼城真係可以實現佢既打法
話安帥點點點，跟住換完教頭仲衰
實際上根本係要換代
拜仁始終太過重用2r

哥狗係鏝可以話哂事買咩人都得

係拜仁就唔得，上便仲有3巨頭壓住佢

岩岩教拜仁個期仲日日比3巨頭屌

19係有病開始先跌
佢有段時間係隊內神射黎，後尾堤亞高上位、佢開始病病地仲比人推去邊路
數據都唔差，112場35球20助攻
係敗狗對佢唔住 個陣最鍾意就係19

等睇你俾班鏝迷屌

哥利斯卡唔算差，但對比維度都係差d
sule 好勁，絕對係正選料，唔知點解個個話佢跑得慢，轉身慢就係嘅
上季唯一一個可以對敗狗入三球嘅男人

放d costa留coman先on9

哥帥既拜仁已經係近年最勁啦喎，3季都雙冠

鏝狗唔撚洗驚，佢地全部戇鳩弱智